鳩估,明天政府一定會盡量放少d鐵馬,唔挑釁示威者,放多幾隻和理非議員出黎唔俾機會示威者衝擊

宜家政府要拖,一定係咁樣悶和示威者,唔俾機會示威者衝,唔俾機會示威者攞同情分,務求悶死你為止
而另一方面黑警繼續係其他地方以抽後算賬式捉市民